+++
title = "开始应用"
description = "启动处于已停止、未运行等状态的应用。不支持开始无计算组件的应用。"
weight = 2
+++

启动处于已停止、未运行等状态的应用。不支持开始无计算组件的应用。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***。

2. 选择待开始应用的 ***命名空间*** 后，单击左侧导航栏 **应用**。

3. 单击想要开始应用的 ***应用名称***，进入应用详情页面。

4. 单击右上角的 **开始** 按钮。

5. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。

  



